［震驚］塞爾維亞市長訪台食一口麵包即死亡

一名塞爾維亞市長訪問台灣期間，中午在宜蘭餐廳吃飯時，突然昏倒並失去生命跡象，送往醫院搶救後不治，警方現正調查意外原因。

來自塞爾維亞克盧賽瓦奇市的市長Dragi Nestorovic，與塞爾維亞地方經濟發展聯盟執行長及其他五位市長，一同受邀到台灣出席慶祝中華民國成立慶典。中午他在宜蘭一間餐廳吃飯時，只是剛吃一口麵包就突然昏迷，隨後臉色發紫並失去生命跡象，送往陽明大學附設醫院急救後，最終證實不治。

救護人員表示，懷疑他是被麵包噎到所致，但送往醫院後確認不是噎到，實際死因有待調查。而台方外交部人員已接手處理事件，拒絕評論事件。

呢單野好可疑

台灣D野食有齊曬成個periodic table D elements
食死人有幾奇

暗殺

渣ga

台灣人點樣頂得順自己d麵包

叉燒包哽死

水土不服
今次唔知食咗邊隻坑渠出嘅油 邊間廠出嘅塑化劑

LM

共匪特務
達成同台灣斷交

外交人員食麵包哽死

#1 光之練金術師 • 43m

嘩搞到咁大

奇拿

毒死咗人地外交人員，又搵唔到合理解釋，斷交！

邊個最開心

塞爾維亞 世界大戰

塞爾維亞同台灣有得斷交?

食咗埃及面包用石造嘅？

美食之省加1分

似比人落毒

發紫 唔係啃親就實係中毒

台灣咁廢, 保護唔到人
南斯拉夫分裂左幾個.塞爾維亞就係其中之一

食咗44號麵包啫，好快落翻嚟

借刀殺人

又係塞爾維亞

斐迪南大公事件

地溝油始源地

一同受邀到台灣出席慶祝中華民國成立慶典。

擺明中共暗中做嘢啦

塞爾維亞向台灣宣戰

?

回憶

落毒

塞爾維亞向台灣發出最後通諜

同感 斷佢外交 名譽掃地

外交災難
台灣

塞爾維亞
正式開始入手午餐肉

毒得咁快

華人應該利用元素表稱霸全球

有啲種植肥料都係
人唔食得 試過有人放入口未吞即吐都死